好亂呀到底港島定港九兩邊同時進行

喂太多information 點呀即係？要預時間出去㗎各位巴絲
正評就同時
負評就港島only

同問

我都想知

無車去港島呀屌 要講幾多次
過海巴112 102 106 968果d點載成百萬人去呀
走果時港鐵得番中環一個站 散唔切人

極高危
九龍路線途經五間狗屋 手足自行判斷 尊重前線決定，但係留意返路線安全同撤退策略

人夠多嘅話都唔驚嘅..

所以係兩邊right?

同時啊

推

係

好似幾個文宣九龍路線唔同

亞皆老街也有狗竇，推過去彌敦道一定好難走